★港大JJ事件，已柒到上支那！

港大欺凌事件最新动态发布，闻名海内外的香港大学发生欺凌事件，20多人聚从涉嫌向一男子下体滴蜡，对其进行侮辱侵犯事件被曝光，揭露了这些表面上道貌岸然的高材生真实恶劣的个性。港大欺凌事件始末是怎么回事，为什么这些人要聚众欺压该男子？

香港大学继日前被披露有20人涉嫌向一人下体滴蜡的集体欺凌事件后，4月5日，再次流传出有数名疑似港大男生涉嫌在宿舍内集体性欺凌一名男生。港大发言人称，学校目前正在调查此次事件，并谴责任何冒犯或欺凌行为，若证据足够会考虑启动适当的纪律程序。

据大公网4月6日报道，4月5日，网上流传香港大学另一涉嫌集体性侵视频，此视频在学生群组疯传，视频中一名男生遭数名男生按压在床上，其中一名穿上印有“Chemistry HKU”（香港大学化学系）外套的欺凌者脱下裤子，自行掏出生殖器“鞭打”被压男生的后脑，众人哈哈大笑，有人更以粗言大叫“好×爽呀！”

好撚爽呀

遲d應該會衝出國際

好事，唔洗咁多nds 落黎讀

咁係唔係要繼續鞭

會走去中大 科大，一樣咁多人落嚟

支那一定會

佢地會將佔中、港獨、JJ事件...大綑綁在一起

慢慢變成政治事件

Why你會上大陸網

有位就插到入一入

因為四川定邊到又有欺凌到跳樓但唔比人講咪唯有講香港呢單

google帶我去

U

lm

就是嘛
所以別要再往香港念大學囉！！！
去日本好多
不然去澳洲英國美國啦
就算也是有欺凌
但同時英文會進步嘛
香港真的完全沒什麼好！！！

唔好俾個仔黎香港讀書啦，真係會俾人屌打架

一早變咗LA。支那都唔係第一次借題發揮。